害人之心不可有，反朗之心不可無

牙朗已離開狗隊重新做人